有無人試過無交學費quit hku rejupas

今日收到hku registry寄信嚟話it is our practice not to consider students for re-admission to the University until the outstanding fee has been settled
我想知個意思係唔比readmission to八大定只係港大?

利申 jupas無擺過hku

打去問清楚喇
好過估估下等陣伏咗冇仇報

今晚先收到信聽日打

打去問啦 但如果唔交一期連rejupas都唔俾就惡咗啲

Btw唔報hku pharm?

ok

hku狗也不屌

依家 cu medic?

55 hopefully

樓主quit 左 LLB

is

佢為咗我tran chinu

加油

臭處女巴打讀blaw

u too

樓主，咩成績先入到hku LLB?

Hku 0nly
其他理得你

for sure?